就算無入過立法會既都一齊去換sim卡，保護義士

我知好多人都唔敢衝，但都要諗方法保護義士
換sim卡係其中一種，我地要混淆視聽保護義士
唔好淨係得義士換sim卡，越多人換，佢越無得用e個方法捉

同意。推！

換sim卡冇乜用
查號碼就查到

唔好理，做左先

推

應該係想話就算基站有顯示到個電話號碼出現左立會
都可以話張於跌左
唔係自己用

放工即刻去換張新sim卡先

所以可以報失埋身分證

下次醒水好買張太空卡洗啦,鴨記平平地一百幾十乜都有

Push

[你手機member]其實換sim 係無乜用，月費plan電訊商知道你號碼

通常佢地會用IMSI （跟sim)做log 。IMEI係跟手機

理論上電訊商可log imsi 同 imei 係邊個發射站。不過要log基站係大成本。幾百萬用戶每日log file 唔細。如果打過電話有CDR. Call Detail Record. 不過要撈record 又係好Q煩

尋晚目測十一點後過千人。黑警要用電訊商黎捉人係高成本 低效果既動力。因為佢無可能用log 証明到你立法會內定外

[/member]

幾十蚊都有😂

其實換sim 係無乜用，月費plan電訊商知道你號碼

通常佢地會用IMSI （跟sim)做log 。IMEI係跟手機

理論上電訊商可log imsi 同 imei 係邊個發射站。不過要log基站係大成本。幾百萬用戶每日log file 唔細。如果打過電話有CDR. Call Detail Record. 不過要撈record 又係好Q煩

尋晚目測十一點後過千人。黑警要用電訊商黎捉人係高成本 低效果既動力。因為佢無可能用log 証明到你立法會內定外